我啞嘅 如何霸氣回應男廁有冇人?

拍手

起腳踢門

好撚chok咁做手語

拎住碌鳩行出去

咪打開道門望住條友囉
仲要教

扮好舒服咁屙左一大舊屎:呀~~~~~

鎖門咪得 人地唔通鎖左都問咩？

打開對門黎屙